因龍申請咁多航線既

想踩低uo老母

想因龍轉型做LCC?

學到野
個表好多地方都係UO同HX會飛既航點

真係開仙台就好

廣島已經係

見到有啲應該係包機線

有好多航點都係包機

見到最尾有幾個中亞/中東城市

北陸仲正

你睇當年UO果張表仲誇張.......

有長崎 放假翻香港方便好多

求圖

開先算，可能包機就有，青森就係例子

有咩玩

去東北地方近過東京出發好多

一直都飛緊chartered flight

想佢開定期班次嘛
最近要台北先有直航

我都想佢搞得成

北九州同熊本都係

如果有公司開埋函館就好喇

呢個真係兩頭唔到岸

東京上要4粒鐘
札幌落又要3個幾鐘

仲未計機場去最近車站嗰程（東京/南千歲）

中亞果堆

Oasis臨死之前又咪申請左超多航點
有撚用咩